[大波治早日康復] 阿仙奴16-17球迷吹水區 lll

雲加

支持樓主算了

拿鳩見字請回

屌

林早洩比狗屌，皇天擊殺死全家

原來冇isp

無人懷念我了

Use this la

典敢，你祝禾地發達米仆街

贊仔

on9 野 唔想理

#0 cut quote plx

支持樓豬

蓋亞能量炮!!!!!!

包皮都到埋

真係差拿狗

好多an狗

迷基黨特派員

屌哂你地

不了

辣殺就不了

短鳩

無佢放雷，呢度好安全😝

保特不了要法拉

oh shit

燒山好野 多謝燒山

放雷狗就WFC LA😆

d2

迴光反轉完就走啦

吊你牙，甘話我d迷基手足

點解你地quote 個d post會連d icon 都轉埋
明明之前 ,quote 完變佐其他icon

吹牙

幾時知大波治傷勢

吊你老尾臭系

有畢屎

星期日莊泰式運動

屌你牙 迷基狗

ryo蛇反基

Robin Ho ball

Theo Walcott saying there are a lot more players at Arsenal now who "want to win". Imagine

宜家先有呢d 諗法，唔掛得咁多年爭四

為基好

朝早六點到依家9：10先坐mtr返屋企 強大生產力

穩定第四重要啲牙ching

基佬係垃圾係狗

飯都未食

Arsenal right-back Mathieu Debuchy fears he has a "severe" injury, says manager Arsene Wenger.

The 31-year-old made his first Gunners appearance since November 2015 in a 3-1 win over Bournemouth, but a hamstring injury forced him off after 16 minutes.

"I have to speak to medical people, but you can only assess it really after 48 hours," said Wenger.

"You have to let it bleed and usually they have an MRI scan 48 hours later to see how big the damage is."

Two goals from Alexis Sanchez and one from Theo Walcott gave Wenger's men victory over the Cherries.

Debuchy's previous outing for Arsenal came when he was a late substitute in a Champions League win over Dinamo Zagreb before he went on loan to French club Bordeaux.

He played 70 minutes for the Arsenal Under-23s before Sunday's game.

"When I picked the squad, I imagined that something could happen to Debuchy because he's had many setbacks," said Wenger.

"He is devastated. He is such a great guy and puts such a commitment into his daily preparation.

"He started very well and was sharp. He did it on a backheel pass that is quite dangerous for the hamstring."

'Draws played on mind of players'

Arsenal had drawn against Tottenham, Manchester United and Paris St-Germain - the first two of those results in the Premier League - before the win over Bournemouth.

"We are happy," said Wenger. "To win for us was vital because it was after the Champions League and as well because we didn't win for a few games.

"We had a few draws and that is a bit frustrating. It played on the mind of the players."

拿鳩 橙

dcpm

你都要有想贏波既決心先得架

傷緊都即刻好返

要冠軍把撚咩，要錢仲實際啦

年年鳩踢都有第四啦

我決定聽日遲十分鐘起身

辣殺

做乜貢睇唔開牙

Wenger on Alexis Sanchez: "He has that conditioning which allows him to always find an extra gear to be dangerous.” #AFC #Arsenal

幾時有得買去廣告版

Ryo蛇繼續反

年尾 食屎大

山狗

收皮啦 垃圾 傷撚到2046

捱到年尾就連放十日啦

Theo Walcott has revealed the motivation behind his Arsenal goal rush: a coffee machine on his Christmas list.

Walcott scored his ninth of the season against Bournemouth on Sunday to put himself one off a personal target set by his wife, Melanie.

If the 27-year-old wideman nets in any of the Gunners’ six games before Christmas Day he will bag a luxury coffee machine in his gift pile on December 25.

And at the rate he’s going at, Walcott will sipping lattes and espresso in no time. He already has a better Premier League return than in the previous two campaigns.

'I want to get 10 so I can get a coffee machine for Christmas from my wife,’ Walcott revealed after his latest strike.

‘She said “If you get 10 goals before Christmas I’ll buy you this coffee machine”. So I can’t wait for that and hopefully it will happen.’

‘Coming from the wing as well, I’m obviously delighted with my goals so far.’ Walcott scored in the season-opening defeat by Liverpool but all of his other goals have come in victories.

The Gunners are unbeaten in November, a month Arsene Wenger’s men traditionally struggle in, and the feel-good factor is in full flow ahead of Wednesday’s EFL Cup quarter-final against Southampton.

唔怪得係咁想入波

老婆奴

好感動 終於有ac

仲有19日…

For Walcott, the presence of new leaders, such as summer signings Shkodran Mustafa and Granit Xhaka, is making this season different from ones where Arsenal have disappointed in their 13-year wait for a league title.

‘I’m delighted with where the team is, progressing from the first disappointing game,’ the winger said. ‘There’s been a lot of ups and downs but hopefully this game can just make sure we’re back to the level we want to be at.

‘The last games we’ve played were big games, demanding a lot of the players. Ludogorets away, Tottenham, Manchester United, PSG. We’ve had some very tough games and in recent years we might not have got the results we wanted.

‘We’ve managed to squeeze out results which maybe we didn’t deserve, but that shows the character in the dressing room this year.

‘The players that have come in, there’s a lot more leaders who want to take responsibility for mistakes and everything. I think that’s helped us as a team.’

who are u

拿鳩

似拿子

支持牙joe

諗起星期三月結
又收八點想死了

皇天擊殺早洩

迷山阿狗留名

山狗刀迷

拿樸迪x沙加

反雲留名

又一件垃圾

反雲狗躝

最高汁都系迷藍

係 反雲叛徒

保特躝

不了
佔中廢青

你又邊個牙

Fifa

反雲佩斯

域總都唔識

Ok 準備定汽頭艇先

屌呀 話哂入2球 比比面ok

做壞晒啲榜樣

最憎山狗呢d 仆街
成日扮勤力博咩呀，屌你老母

返工最憎依啲人

比我基佬打正選好過啦

大波治傷幾耐

叫我？

咩係汽頭艇？

恥笑開始

打錯

新人留名

做乜啲icon 全部都係

tbb條女好正

迷雲可以留低，反雲就躝

J 得落

跑

貢串

迴光反轉

要清除反雲牙ryo蛇

保

你個名 聽極都唔厭

yes 反雲無女無錢

好型棍

你地邊個打邊個牙

拿鳩乞到isp拿

我都唔識 你走啦

域子做乜唔係用樂視部電視

一黎就放雷

我先係呀

No 我只係一個低調既高登迷雲黨

盲撚

屌，啲名貢似

Btw 贊堅遜終於收皮

基奧特勢如破竹 法蘭西猛鳩劍指聯賽冠軍

沙加好波

咁傲蕭遙係邊個牙

我屌你老味
我地迷贊黨成立個陣你仲係瑞士踢緊波咋

我都未見過有人踢波會今騰雞

hi

放雷狗

中雷

而加咪到迷shoot黨正式取代

咁快第三個post

u 係咪迷吉魯特派員

收皮
除左迷雲黨 我地迷贊黨係天下第一大黨喇

迷基

有無孤立無援既感覺？

保特
點解個netvigator email收唔到確認
得poly個account先收到

保特係咪有認知障礙

X朗貢串

迷贊同迷藍一樣貢高汁

及早治療

迷基三巨頭轉會完成

仆街我班手足全部an狗

施嬅刀膠

+1
網上爬收唔到最後用左poly email

等我開多d分身先

poly男神

me netvigator，1秒就收到

最終都係忍痛賣走贊仔

死曼狗躝啦

巴打我同你係FM post傾過點用奧燒呀

bb 有人串我地迷贊黨

hoball

和平

黨?

個d垃圾唔洗理啦

咁又係

U乜名牙

Xhaka

辣殺換辣殺

盲撚=.=

Hi各位

球波聯合軍

完全無印象
不過me fm專家

金錢足球

Daddy既人典刀好過阿狗既垃圾

毒撚存在感低

迷贊手足在此

迷贊黨=垃圾堆填區

幾時有牙

Hi all an dog

成版都係亂碼

Ching係咪有咩誤會
迷贊高汁

最近有個訪問,禾仔就話季初佢老婆應承只要禾仔今季入到10球,就會送部咖啡機俾佢喎~

早一二頁禾poat 佐

sor
冇人會睇

有冇推得咁快呀

禾地阿狗廢青人多勢眾

為部咖啡機先咁落力踢 當爺爺冇到牙

辣殺老婆奴

sor 禾浪費資源

我都想做老婆奴牙

MK仔鍾意屌女

Own goal

基比斯是阿仙奴其中一位由青年軍打上來的球員，一位曾是雲加寄予厚望的球員，但傷患令他經常消失在球場上，以至被球迷所忽略。

女人=on9

where is雲加乙隻搞事狗

Mon post狗

原來鵝脾係公海做假膠有成千個負皮

人辣殺無計

升到D1

基比斯係令隊友傷患

從後鏟高基連

左基右贊

一對辣殺

雞髀絲大隻左，個狀態應該上緊

燒味

基比斯咁多年都矛正選

我老死毒狗到左未呀

又燈

俾布狗拖左去屌屎眼

兩個垃圾

起碼佢地肯打後備阿，上到場又會120%比足你
但係質素就.....

12/13有正選架

令隊友傷耐啲

訓了 明天又做奴隸

u係咪真拿鳩

冇左我一定係燒味隊啦

加油ryo 蛇

拿鳩話有人冒認佢牙

過檔

I am real A_Laporte.
U are real U_Bolt.

我呢個 acc 係真呀

如果有日gibbs贊仔牛奶都成材我願意短命十年

又話有人冒認

你實長命百歲

自己燈自己

我講緊 Xhaka 個位手足

牛奶仔可能有機

Robin = giroud

落後緊左閘都唔好亂上
愈心急-->愈亂上-->愈失位就更加攞唔到波

isp問邊個乞

韋舒亞外借多兩季接卡叔班

你就乞
Fd子俾的

究竟何以故要迷贊？
識迷一定迷鳥

果邊好靜

Chance 王

班高汁撚呢
又話禾地唔講波既

迷贊=on9

低調d

有冇人知會然The_Kiss依家典

手足典解要迫害迷贊
本是同根生 相煎何太急牙ching

迷基啦

四球老母

屌你

同毒狗玩緊

咁多手足打

果度少左勁多人

阿迷華麗留名

不了
迷this

Pro?
梨地有矛右閘牙？
Me準備買

99lin

d字好大隻
有冇較細隻d

搵到了

兩班波
明眼人一定識簡

afcstuff ‏@afcstuff 12m12 minutes ago

Emi Martinez: "[Alexis] lost one of his dogs, Atom or Humber, and he was desperate, going to every vet around looking before he found him."

Emi Martinez: "[Alexis'] labradors are male, mine is a female, so he's always asking when they're going to have puppies."

Emi Martinez on Alexis: "He wants more dogs but I tell him mine is still too young and to give her another year!"

諗緊過唔過去應徵好

贊仔第一
雖然贊仔真係好撚垃圾
但係真心鍾意佢

入佐就有位打

應該呢一兩日買
利申：fifa贊boy

Most chances created in the Premier League this weekend:

Jordan Henderson (6)
Raheem Sterling (5)
Alexis Sánchez (5)

雲加於記者會上透露迪保治既傷勢可能頗為「嚴重」，而問題成因可能出自於佢係比賽中既一記後腳而再度拉傷腹股溝肌肉

做攪事狗

是咪冇哂右閘了

贊仔（棄用）

on9

2012年，雲加跟基比斯、藍斯、贊堅臣、韋舒亞及張伯倫續約，其後都同禾確特續約，顯出雲加對他們充滿期望，但經過了數個球季後，阿仙奴的本土革新是成功還是失敗呢﹖

阿狗啲人特別易傷

一睇就知你份人功利

就係個下大家話好fit個下

又收到風
林生可能無CEO做
其他股東嘈緊佢今次玩大咗，收唔到科
其實林生得四分一股權，其他股東話要轉人佢都獨力難撐
今次方丈終於仆街了

包皮又燈死左一件

封撚左件2號同9號啦

幾撚時死呀包皮

wfc la, 今時今日都攪唔好個apps,真係用m 版唶

Dubuchy was playing quite well in the mins he got goes up and down on the right like bellerin

要上Lihkg 不理高登了

Android lihkg好似down唔到圖 唔用打包的話

Push

Thierry Henry: "Mesut Özil needs Santi Cazorla back to return to his best form." #Arsenal

Wow. Ozil yet to record an assist from open play for @Arsenal this season...🤔

Who can sub Cazorla

永續藍斯 不離不棄

巴塞

實力上的比較

玩留😢

雲加乙？

唔好再傷可以嗎

太好了 條撚屌終於都有今日

走啦iwobi

人比人 比死人牙ching
大家和和氣氣ok?

成日諗係咪阿狗同大波治八字唔夾

不 軍醫垃圾
卡叔 黑碧 jj d2

全部有版睇

感覺係屋企公司都冇乜人理過我感受
係公司比人大大聲屌都算
番到屋企對住家姐老母 仲慘過番工
點解要生我出黎 點解要做人

不要放棄希望牙ching

媾番條女啦

未必要女 有人可以傾訴已經很好了

巴打好似好大壓力咁

hi, rubbishes 有矛人掛住我☺️

留名

原來星期三有場西波聯賽盃打修咸頓

Sleep is for the weak

仲開緊工

來自英國《曼徹斯特晚報》的消息，若拜仁慕尼黑後衛艾拿巴決定投身英超，其第一選擇亦不會是曼聯，而是雲加率領的阿仙奴。

據了解，艾拿巴是一名阿仙奴球迷，更是一名「迷雲黨」，對槍手主帥雲加相當祟拜，因此他相當有興趣於教授麾下工作。阿仙奴目前的左閘正選蒙維爾，漸漸出現年華老去的跡象，如能簽下全能後衛艾拿巴，對槍手的實力亦會起著極大的提升。

德國《轉會市場》指出，艾拿巴目前的身價約因4500萬歐元，而他與拜仁的合約則將於2021年夏天到期。

參考：

屌
以為今日禮拜二有波睇

Agger

😎

腎仔

FF

奴隸狗 起身又返工

垃圾大學生通頂做pj

燈

唔係有人信呀

大家早晨

起身同外國fd打機

今日暖左

為左打機咁早起

90後

點解你quote完，我個會變左

一齊打先有樂趣

全部變哂

阿狗三巨頭

一睇就知扮fd啦 都唔知想博咩

早ar

搞事狗

💪💪💪

竟然唔見查子報到

Jed

一定唔會買到

“He was the best in his team with [Christoph] Knasmüllner. However, David will say no twice to Bayern Munich, a team he didn’t like. He preferred Arsenal, where his idol, Patrick Vieira, played.”

又開工啦你老味

垃圾

駁吾到

Viu tv唔播蝗疤

通常話鐘意阿狗既雲加都唔買

yes

大戰當然唔俾你睇。俾左錢個炸唔屌哂鬼

贊boy

垃圾唔計

000632

早晨牙
今日出ff 了

我有

係咪保特話要買架

就黎到期

續約囉

保持唔係跑步架咩

個sales左純睇波plan
要連埋d 電影娛樂台，22x 一個月

係咪女sales 打一炮就返哂黎

好眼瞓，唔知點解瞓極都唔夠咁

你估個個是你咁周圍屌女咩

我直頭無乜點訓過…

通常越訓返而會越眼訓....

講自己

22x ok la

買左pass 12x一個月

依家180咋

到時召喚成班反雲手足上黎係ipad 睇波？？

皇天擊殺

12x咩plan黎

正

域視

屌西俾人用咗禾個ac名，要加個bb係後面先註冊到

橙

查狗去左植髮唔上水牙

照計無人會登記佢個名

咁柒

仲有邊位手足留守高登牙

我貢勁無人用我名

無了

今日返去推po 了

app仲好用過m板pc 狗都唔上了

用理公司mail 整多幾個分身先

reported

倒數25日放大假 頂撚住

呢到d admin好撚快蒲頭 十分鐘

ryo蛇

講下又信咩

Ryo 蛇再見

懷念我

🤗🤗🤗

永遠懷念ryo蛇

第一個bam普狗

both

再見啦Ryo蛇

我阿頭病到訓左係枱 一朝早叫我聽哂電話 明明我都有病 公平咩

😰

岩岩返到公司
依家準備落去食個茶記

屌你老味 比人加料啦

典解貢多亂碼

你再叫你下面個個聽囉

an狗原來要isp 我仲有2個isp email好唔好用埋佢呢

果然

我下面都係我

你話唔舒服走先未乜撚刀唔洗理

咁疏芙

call白車可能易d

呢兩日幾得閒

又一個想開funson

路jj 就快唔洗做 返屋企量地

夢想職業

好想唔返工放幾月假牙

晚晚ot 第二日遲小小都比人話
前排砌緊個puzzle 琴晚番屋企發現比人整爛左

同禾傾

有邊個想返工

有查子專有icon

你估佢係你咩

佢聽日last day 之後量地

有錢就是任性

屌你老味

去下旅行開心下啦

想創個迷查黨過下黨主席癮你班仆街又唔入黨咁咪唯有自己既做主席又做黨員囉

你個仔

高登波台第一頁仲係8點半既post
成個波台轉移左黎呢度

波台不嬲最高汁

早晨

禾地阿犬已完成大遷徙

冇人9up了
用m板都冇野睇了

圍爐打j

Ryo 蛇cpt 夠鐘未？
洗唔洗有免費course 就forward d 俾你

仲有拿鳩 過唔到黎

手足加油

公司比左錢 差一堂 12月17 唔該你先

Ok 有需要就pm 禾啦
公司大撚把course，me 7月已經儲夠鐘

想印奧燒波衫 但驚佢會轉著十號
各位點睇？

上黎鳩up下開心d

慘

呢個m版齋睇post都幾正 係差在無得login comment

11號都型呀，留個紀念

你盲架？

有冇人知大波治同住烏個傷勢點樣

下季轉

上埋今年走了，主動d問下老闆請唔請人，再留係呢間公司會死

自動撈圖

Me 刀想轉工了
但巧難搵牙

去你d客打工 我轉行

轉行玩貢大
人工由頭計起喎

轉行做迷普隻狗好過啦

ro無我份 仲細 轉出去做其他工

其實me 好想試下搞生意架
但香港租金又貴，自己又冇idea
有本錢都矛用，都是拎黎炒炒炒

香港既核心價值就係炒架啦
對社會有冇貢獻？wfc\ /

#窮得只有錢

有時覺得成日炒賣好無聊
依家負擔大左又唔敢博咁盡
想穩定d 但又成日身痕

不如大家傾波啦好嗎

不了 又咪前四

你呢個年紀就算啦 又有負擔

成班有錢son 笑鳩禾失業

之前雲加話d2要等48小時先照

宜家印好定等下季 轉number真係好煩

贊仔幾時走

其實有時買下馬仔過下日晨幾過癮

快

比料ok?

今日老細捉禾入房叫禾再考慮下，佢叫禾放2星期AL，休息下

高層

咁多亂碼架

兩星期al咁好

自己刨先有成功感牙清

都是30碎姐

袋住人工射波

想屈禾係到做今年得返5日AL，要禾預支下年

高登波台d小圈子post冇人推咁濟

U唔係一年射70日波咩？

原來成個hkg+搬左過黎

AL=SL

禾90後
過多5年就30碎，巧京會變查子

An版好垃圾

吹水台1分鐘得十幾個回覆
今次高登玩完

係就好，SL又要落街睇醫生，又要係醫生面前做戲

個面無咩野睇
但係公司無網頁版唔係咁方便

使撚做戲咩
拿拿聲俾錢拎紙就得啦

Joe仔今次真係做錯咗決定

唔洗錢公司醫生嚟

係轉都唔會踢踢下轉啦

果邊直頭冇上了
仲有冇ching你果邊推post

聽聞golden一開post有lihk就會ban

無啦，班廢青，偽毒，人生贏家過晒黎

文字獄

Me is廢青

今晚仲有無手足pro，琴晚勁多人

點解阿狗post會咁多亂碼

商業奇才

屌你老母 高登ac比方丈冇lala ban左 係e邊重生

左閘好似幾好玩，打到成個夢遺咁輸咗個12m

人生然家

早泄今次自己捉蟲

你傻系

Robin = giroud
Me= Ox

Ching 琴晚球單刀笠射有禾子影子

今晚奪冠啦

D高登仔講得冇錯，今次係世代之爭，desktop vs app, 唔係以前高登vs膠登咁

佢食老本都食左咁多年，係時候收皮

而家大部份返工返學搭車都係用app上架啦
好搞唔搞搞app

好似重未見gasol?

Theo Walcott's scored 6️⃣ #PL goals so far this season - the @Arsenal attacker’s best return since 2012-13 (14 goals)

The last time Arsenal's club captain started a league match was 22 November 2014 - Mikel Arteta v Man Utd

唔是有夫人麼？
定真係唔係同一個人

迷禾又然

好勁次次角球刀頂到

Hazard said the title is a 3 horse race between City, Liverpool and Chelsea

I agree tbh, Arsenal look like they'll just finish 4th again

We are not even dominant against weak teams

原來禾仲有個netvigator e mail 可以開多個funson

又改名🙄

好似只係玩過一次pro 自己隻人仔又廢自己技術又廢

計埋netvigator 我仲有三個

你隻人仔係咪禿頭

Gasol 夫人 叔父是咪同一人

Wow. Ozil yet to record an assist from open play for @Arsenal this season...🤔

Let's acknowledge that Ramsey is way better than Ozil

咁你隻人仔係咪黑人好似保特

玩下AI legendary 可以練到一扭幾

角球有近柱戰術

Pogba: “We’re going to start to think we’re cursed. It doesn’t matter which team comes here, we dominate them, be it Arsenal or West Ham."

PAC99

唔多識用d skill move

"Arsenal were desperate to stop me leaving."

Serge Gnabry confirms the reason he joined Werder Bremen -
sqwk.at/SergeLeft

For all the talk of nightmare November, Arsenal escape their traditionally-terrible month unbeaten and with five points from three games.

Not too bad

廢sir 借左20年運唔洗還呀？

Heidi chu話人人夾錢買商場

Pogba - the cursed child

chi sin真係9up唔撚洗本

唉 我投左佢

域子有咩高見？可以令到領匯唔賣商場？我地呢d窮撚唔洗捱貴野

抵啦

咁你話喇 望住張名單

我直情唔識打

橙矛人理

新西

根本同小麗老母同一類人
講親嘅永遠都開天殺價

仲係唔多慣呢度個介面
同埋可唔可以比返半透明background我用

小麗老母不是人

希望今晚番到屋企就有人中第一章玩

一陣去拎ff 順便訂埋中人

樂視唔掂牙

新西

新西咁多個，唔係投朱凱廸就投熱狗架啦

10萬人每人夾4000係base on佢拎9萬幾接近10萬票，如果真係每個投佢既都肯拎4000出黎，係夠買起個商場，領匯標左價3.92億

雖然條橋實唔work, 但至少話左比大家知買返領匯d野唔係想像中咁貴，政府要買實可以買返，香港人集資都有機會買得起，同小麗老母9up免供退保係兩回事，屌人都要做下功課架域子

頭先睇新聞，話傳聞會裁員10%

FF中完伏記得上黎講聲

大鳩喻又要失業

12月d game債有排清
g gen
人中6
我仲有隻龍珠x2未玩

G gen 等緊2手

應該唔會cut 講波個part 既

Cut都cut production, IT狗果D先啦

渣打炒人

Watch dog 2好難玩

睇達哥玩睇到燥

咁多野真係玩唔切

成日玩玩下啍歌，屌7佢

想問下gta仲有無新版，想叫ryo蛇送隻俾禾玩

轉場留名

🤗

生哥

典解成日亂碼同錯表情

阿狗們早晨

一係唔出 一係連住黎出

Ryo蛇最近生意好唔好

咁又係日後 另一個故事了

Btw 拓磨今季踢成點

贊仔今季踢成點

成pat屎咁

Arsenal have had seven shots on target in the last four matches. And scored seven goals.

-6 足球

無卡叔攻勢好弱

又追擊贊仔

g持贊仔

pro打下街場10幾場就應該上到手
BTW我pro仲廢啦

Sick ball ar ching

U 神射手黎

按正方射有幾難呀

辣殺都有人g持

同迷辛一樣咁on 9

Chances created 係少左好多
上季無左卡叔，都有奧燒做波
但今季奧燒唔做波

好掛住卡叔呀

今季奧燒成日企最前然後山狗落去攞波造波

跳子無ac

俾人吹奏幾句新柏金就忘哂形辣殺對廢隊刷入球

幾時肯排4411呀仆街雲加？

新forum留言

好地地貢大個人連個ac刀申請唔到橙

迷雲定反雲

爺爺教波唔洗你説三道四

難以置信加下仲有人反雲
英超華陀雲加

日日返工等收工既日子真是好爽，真正做嘢半個鐘刀無，日日返去睇漫畫、睇劇再打機又1日

上場最後 企位係4411

我廠不敗佐咁多場仲唔心滿意足

你好似最勁個幾個黎喎

今年不敗奪前四，睇下班反雲仲有咩野好講

第一場？？？

開季未集中唔計

獌狗一定未開季

有普巴 月巴 伊巴
讓你地班垃圾半季咋ching

未齊人唔計啦

傷左又唔計

第一場就敗左啦

假波唔計牙

依家開始不敗到季尾

d頁數去得咁快

等舊個條驗證link死左先再登記多次

【體育】阿仙奴球星阿歷斯山齊士最近接受專為世界頂級球員而設的炮彈控球挑戰，並輕鬆通過考驗。

阿仙奴前鋒阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）是入球能手，其控球技巧亦十分高超。

這名智利國家隊主將最近應邀參加不少星級球員曾出戰的炮彈控球測試，接受考驗之前，他先與現場人士練習球不著地傳送作熱身運動。網上片段接著所見，發球機器以時速88哩把皮球打斜射向天，阿歷斯山齊士則遠離發球機器大概50米處，迎接下墮的皮球。

說時遲，那時快，只見阿歷斯山齊士伸出右腳，便把皮球控在身前，繼而用膝部、胸口、腳面觸碰數下後，更把皮球踢向身後，再以背部頂著，就像表演花式足球，換言之輕鬆過關。

其他曾接受炮彈控球挑戰的著名球員，包括祖雲達斯的保羅戴巴拿、拜仁慕尼黑的維達爾及利物浦的拉爾拉拿。

相關片段：

圖片來源 : ©AFP

【東網專訊】傑志周二（11月29日）宣布正式簽入瑞士前鋒梅斯達菲，取代馬高斯的外援名額，這位26歲射手曾效力瑞士U19至U21青年軍，他由2008年起為瑞超球隊巴素利披甲，之後輾轉踢過草蜢及甲組的拉蒙特。梅斯達菲已完成註冊，並可趕及在周六傑志主場對東方龍獅一戰上陣。

梅斯達菲

【體育】一如所料，曼聯領隊摩連奴周一正式遭英足總檢控，面臨被罰停賽。

曼聯領隊摩連奴（Jose Mourinho）在上場聯賽對韋斯咸因不滿判決而被驅逐出場，英足總周一正式檢控他行為不當，面臨停賽和罰款的處罰。英足總在Twitter寫道：「摩連奴被指在27分鐘作出不適當的行為，他可在12月1日下午6點前提出抗辯。」

據悉，當時摩帥不滿球證摩斯判罰保羅普巴「插水」，盛怒下把地上水樽踢走，結果被紅牌罰出場。那場比賽雙方打成1:1，兩隊將在周中的英聯盃重遇。

這次已經是摩帥今季第3度遭英足總檢控，他之前被指影響球證執法遭罰停賽和罰款。這也不是摩帥首次與摩斯發生矛盾，上季執教車路士時對韋斯咸也遇上摩斯，結果同樣被罰停賽1場。

圖片來源 : ©AFP

高貝利酋長過唔到黎

辣殺
係睇波谷可以del 左佢了

頭先先笑完佢

單機mode on

比子

大遷徙接近完成

我已經係最後一塊拼圖

我quote完d icon變晒sosad

高登已經係死城

過唔到嚟個d全部辣殺，拿子

Quote完成日亂碼同錯表情

希望大家可以原諒牙joe，回歸高登

拿子都過左黎

域子我屌你老母

有怪莫怪

得返豬蛇留守挽留人

我地羅東毒錯跳子齊晒人你仲唔死

潛水先

G持你

weak

我地搬晒去酋長，佢仲留係高貝利

大家快d返去了

買完ff 去左starbuck 買咖啡同包食😍

why 每2版就有話我過唔到黎

今晚有波睇？

一部搭載72人、包括巴西足球員的客機，在飛往哥倫比亞麥德林（Medellin）的國際機場途中墜毀。哥倫比亞有關當局正在應對事件。

國際機場在其Twitter帳戶上推文，客機是自玻利維亞（Bolivia）起飛。

美聯社報道，暫時未知空難中有沒有生還者。當地媒體報道，這部包機搭載包括巴甲足球查比高恩斯（Chapecoense）足球隊員，原定出席南美球會杯賽事，周三在麥德林與國家體育會（Atletico Nacional）對賽。

屌,新聞話有架飛機載住巴甲其中一隊波既球員炒左

馬會封埋盤

聽晚

Rip

rip

有survivors

今晚有無PRO

Details are unclear but some reports say there are survivors.

from bbc

RIP

大家都來了

In my opinion, Wenger did 3 big mistakes in the last few years.

- letting Gnabry & Afobe to go but KEEPING SANOGO.

Incomprehensibly!

利申：純轉貼

拿鳩有isp email未？就黎要拋西瓜喇

問夠未

sanogo

佢留佐言幾次啦

佢過左黎喇，我都見到幾次佢個名

冇追post梳

why過到黎

7

sanogo 唔肯走都無計

點解全部變曬

好失禮你咩

爭高貝利酋長

佢好似話bug左定唔知咩

我地唔等佢了

lock ac一日

我好手足菲基ching呢

點解咁多亂碼😑

An狗的錯

岩先我都起死亡邊緣擦身而過 真係多撚謝個電工師傅

lihkg的錯\口/

an9唔用得

pro

咩樹

🙌

年檢 臨時電要轉電 中途四位制佢未閂 就打起埋個ai制
如圖

淺野拓磨今季入得1球

謀殺

高登個個係

拿.....黎

你做咩唔改返阿仙尼雲加

因為唔知點係an版改

改唔改都係辣殺

u都係辣殺

個師傅執左佢啦

u遲下都要小心d唔好電死人##

鳩乙好波

屌我決定早走返屋企訓

兩隻唔同牛 好彩中電隻大牛係同一隻

以上既說話係用生命作賭注而得知

鳩乙有黎

😘😘😘

😙😙😙

叫毒錯轉移埋個9up po過黎

豬蛇同牙joe共存亡

😶

跛佬轉唔到過黎

❤️

Gay😵

以前都唔信時間布係gay 原來係真😩

律政司覆核埋劉小麗了

垃圾,走得好走啦ching

DQ, 捐左出去既人工都要收返

CC台期待既焦土已經到左，流血革命呢？

😋

唉，走到就係

走啦好行唔送
九西啲選民 橙😂

《太陽報》統計顯示。從英超創立至今，阿仙奴在第4的位置上的時間累計近9年。

具體說來，從1992年英超開始至今，阿仙奴已經累計在第4名的位置上了停留了3266天的時間，接近9年，這無疑是個相當可怕的數字了。

😝😝😝😝😝😝

今晚幾點pro?

今晚要踢比賽 pro唔到

永遠榮譽第四

雖說今季很多人看好兵工廠的奪冠前景，但是想要從車路士、利物浦和曼城的圍攻中佔得先機又談何容易。上個賽季，各路豪強全部萎靡時，阿仙奴還令人費解的在爭冠中輸給了李斯特城。

唔講咁多 雲加好波

要不是雲加

格拿比：好慶幸能夠離開阿仙奴

反骨仔

“It was the right decision [to leave Arsenal]. Everybody who compares my development over the last four months to my time in England before that can’t come to a different conclusion,” Gnabry told Kicker.

“That was the main reason for the transfer – I wanted to get more playing time and it worked. Arsenal wanted to keep me, badly. But I had to look after my development.

“If a player does not perform well, a club has no sympathy and they do not want to keep him.”

“Olivier’s strengths are fantastic,” said Walcott.

“I know he will be frustrated with the amount of games he has not played but if you look at his scoring record and how effective he has been when he has been on the pitch – again coming off the bench and grabbing an assist.

“It just shows he keeps on reminding the manager what he can do.”

決定集資回購領展
有冇手足join

唔怪得知會專心踢波

萊斯仔$4000

邊個黎

四球：

唔怪得知成日踢完波都返歸撚狗

FB GROUP話係未婚妻

落美極

領展唔要我哋要

唔怪得成日早到遲走

普巴︰曼聯被詛咒

前阿仙奴中堅基昂表示，球會外借韋舒亞有如賭博，現時球會面臨格列沙加季中難以適應英超風格，變得進退失據。

難怪山狗會搞基

收到風,四球丁到虛脫

唔撚係掛
唔怪得個ig貼狗相多

Osman ‏@OsmanZtheGooner
Arsenal players attending 'Usain Bolt' Film

RUMOURS: Inter ready to swoop for Alexis

Wenger (Debuchy) “We are all so sad for him. He feels totally broken. Everyone is gathering around him in the dressing room to support him"

橙...

唔怪得出盡奶力踢波

Stuart MacFarlane ‏@Stuart_PhotoAFC
A picture of Emmanuel Eboue to make you smile on a cold November afternoon. #afc #Eboue

四球屋企個個都差唔多姐

意大利《足球市場》(Calciomercato)則稱，在蘇寧的支持下，國米將在一月份考驗阿仙奴的神經，對兵工廠王牌山齊士提出收購

豬腦個老婆

出去偷食正常

大陸狗滾回中國

5億賣比你

金錢足球可恥

除左托柒老婆 仲有邊個老婆靚

有新聞話雲加肯加山狗人工到£250k/week, 差唔多成€300k/week喎，蘇寧搞好隊中超江蘇蘇寧先啦

高質阿狗留名

賓sir回魂

渣架老婆

雲加好波

我老婆係幾靚

差辣殺綠豆仔過唔到黎

Og 禾裝左adblock 後上唔到網頁版蘋果同高登既

有啲掛住佢

綠狗同牙joe共存亡

好掛住綠豆仔

係我老婆ok?

高登近日封殺高登第三方手機App「HKG+」，致群情洶湧，更令不少高登用戶過檔新成立「LIHKG討論區」。LIHKG上周五蘋果App Store上架後，旋即成為下載榜首；今日LIHKG亦已喺Android Play Store上架，LIHKG官方表示，網頁版也會稍後推出。

行政總裁林祖舜，就事件接受本報訪問，他表示高登流量未見受影響，每日Page view維持約600萬。對於有人於「LIHKG討論區」指他將被拉下台，連CEO都冇得做，他表示，「我依家就係話畀大家聽，我仍然有做！（屹立不倒？）暫時都屹立不倒！」

他向本報指出，當年予「HKG+」作為第三方手機App，已訂立條款，包括「HKG+」不得暫存網頁內容，以及不可自行賣廣告。不過「HKG+」早於超過半年前已被發現違反承諾，其後高登已向其作警告。至一個月前，「HKG+」再被發現私自暫存網頁內容，「你都知我哋成日收律師信，變咗有啲人以為佢係我哋，封信就畀咗我哋。因為佢哋暫存我哋啲內容，我哋鏟咗就喺佢度出現返。」因此決定停止與「HKG+」合作。

他表示，當時「HKG+」表示希望予一個月時間寬限，以向付費VIP用戶負責，「完全冇估到，原來呢個時間係籌備呢樣嘢（LIHKG）。」

阿joe 又贏

【新增內容】是咁的，唔少人過去一直透過第三方手機App「HKG+」上高登討論區，貪個App夠順。不過人稱「方丈」嘅高登行政總裁林祖舜，之前決定不再授權「HKG+」作為第三方程式，「HKG+」喺上星期五正式結束服務。慘就慘在，唔少高登仔都狂批官方App太廢！

一石激起千重浪！林祖舜一個決定，令一班高登仔怨氣進一步升溫！「HKG+」於是將部分程式碼交俾有心人去另起爐灶，成立「LIHKG討論區」，上星期五蘋果App Store上架後，旋即成為下載榜首；今日LIHKG亦已喺Android Play Store上架，網頁版也會稍後推出。

上報了

大家返去囉咁

要返工 不了

Bam人喇繼續

新阿絲打留名

Diu west ok?

怪錯左牙joe
有矛手足一齊返高登同糟囝道歉牙

加埋ok?

我都頂唔緊

聽講ching好靚仔米八有錢仔可以打場友誼波既

太肥美

牙joe自己都自身難保

唔通話真係好大影響咩 睇d post推得快唔快就知啦，遲下連尼住執埋LIHK既話，高登等898

他表示，「我依家就係話畀大家聽，我仍然有做！（屹立不倒？）暫時都屹立不倒！」

暫時

抵啦
咁鳩屎抵死

無果樣搞果樣

【最新消息】哥倫比亞空難有5人生還，76人死亡，死傷者有不少是球員及記者。R.I.P.

邊位黎

=,= when ok?

加你whatsapp

......

死gay佬

on9?

我真絲嚟

Hi-3- 我同你個名咁似既

Funson 可恥

RYO蛇

bam哂佢地兩個啦

An 9 咪quote la

咩料

你地係米有玩pro，受唔受絲打玩

屌你老母班垃圾an狗走啦

邊位手足咁大整蠱

機管局套新system

自貼左先啦😂

【體育】阿仙奴領隊雲加曾於2009年作客奧脫福時憤怒下踢水樽，並被球證逐離場，事後球證主席夏格更向雲加道歉，不知摩連奴會否將此事作為上訴材料﹖

同樣發生在夢劇院奧脫福，阿仙奴當年1:2落後予曼聯，球證甸恩判定臨完場前雲佩斯的入球無效，領隊雲加（Arsene Wenger）隨即大怒，在場邊踢水樽發洩不滿，惟過程被第4球證普拔看到，後者向甸恩告發事件，結果甸恩請示雲加離開後備席，而雲加卻選擇走上滿佈曼聯球迷的看台前，事件擾攘數分鐘才能平息。

賽後足總未有向雲加作任何檢控，反而聯賽球證主席夏格（Keith Hackett）以看台沒有座位為由，向雲加道歉。

周日曼聯對韋斯咸一戰，領隊摩連奴因不滿球證摩斯判決而踢水樽，其後被驅逐出場，賽後「摩佬」卻被英足總檢控行為不當，隨時需要繳付逾30萬鎊的罰款。不知摩佬得知足總的雙重標準時，又會否再度觸發神經。

相關片段︰
雲加踢水樽後被逐（2009年）

摩連奴踢水樽後被逐（2016年）

圖片來源 : YouTube截圖

雲加又贏

唔講咁多，雲加好波

屌你老母禿頭狗

無安全威脅

唔係咁,邊有張咁型嘅舉手相

扮我是咪on9

ryo蛇粉絲

唔知醜，個名咁啱差唔多姐嘛

邊個先係正牌Ryo蛇呀

笑死

爭咩丫，溝埋做瀨尿牛丸丫笨

辣殺有咩好爭

禾個名刀俾人用咗啦有乜好爭

改名叫射波之鬼

yes, 之前阿仙奴有個球員又係跟你，叫路斯基

都係路師兄好人

Ryo蛇既fans

屌你，咁你改名做禿頭之鬼

禾矛改過名牙清

唔是事實既名我是唔會改

禿頭之鬼

根本事實

An 狗又quote 係到洗版

德乙仔既名都有人爭

阿仙奴傳奇亨利認為，如今阿仙奴肯定非常想念卡蘇拿，如果他在，阿仙奴本不會踢得如此艱難。

不了，格衰

好垃圾

沒有卡叔 奧斯爾被迫回後拎波

亨利也認為非常意外薩卡沒有成為阿仙奴的鐵主力，亨利說：「這確實比較奇怪，阿仙奴買薩卡的時候，我以為會讓他成為主力。不過，也許他還需要時間來適應吧。」

有藍斯呀 訓撚醒未呀

藍屎

要洗黑錢呀

口水佬繼續講波啦阿支阿咗摩洛哥

咁貴買返黎都要就契仔

享利反雲狗

兵工廠佔中頭號猛將 威爾斯真核
艾朗。藍斯

睇錯梅迪薩卡

Gay

反藍bad taste

講真 藍斯唔係真係今差je
迷藍都好過迷贊呀

兄弟！！

今晚要食自己

的確，第4可能是阿仙奴的最佳位置，因為他們自英超成立以來，一共季終有7次以第4名完成聯賽

叫迷son no goal 既手足情何以堪

永遠懷念沙加

巴打識波 沙加真係好勁

有人迷依件垃圾

唔係解散左好耐啦咩？

支持不敗奪4

盧卡古入球紀錄超越C朗 追平美斯

一路走來 始終第四

穩定性

又追擊迷贊手足 有咩居心

gibbs

4gqy lo

大家好

👋

屌 轉咗黎依邊又係唔撚係講波
屌你地老母

迷gibbs =/= gay

又係偽毒哂命post

山狗好波

哦你死啦

牠首

屌 你過嚟呢邊又唔係講波淨係屌人老母
屌你老母

洗唔洗咁串屌你老母

Takuma Asano scored a goal and made an assist as Stuttgurt beat Nuremburg 3-1 last night. #afc

垃圾去到邊都係垃圾

Olivier Giroud on Debuchy: "I'm sad for him. On top of him being a player that I like a lot, he's also a great guy." [SFR] #afc

Giroud on Debuchy: "I hope he comes back quickly & stronger than before, but it's true it's starting to become a lot for him." #afc

阿狗專出文員

牛

😱

今朝post過

Takuma Asano covered more ground (12.05km) and completed more sprints (33) than any other player on the pitch last night. [@OllieTrenchard]

木村ching

係咁e玩下遠射都要爺爺扣分 典適應呀ching

係般茅過世啦

唔算差lo

打德乙都好似唔多掂

人地矛錢買

長傳有 遠射有 身體質素好 分波唔差 直線ok
今全面既球員邊到搵

左腳重炮，右腳不俗，頭.................

你要知雲爺爺想法異於常人

頭鎚bouns

再post唔得?

迷沙

有2個ryo蛇

渣家 沙狗 Xhaka
迷沙黨正式成立

留意到迷沙黨開始成形

睇得出林早洩今次急，出聲明屌柒叫人轉會既user同屈LIHKG係冒牌，又屈人地有組織咁叫人轉會

但全部唔拎證據出黎，禿伯個post就有證有據

Shoot

條柒頭而加做咩都補救唔到啦

下個po請用【】代替[]
易睇好多

宜家先識驚太遲

哂鳩氣啦 由佢無雙亂bam果刻開始 佢已經玩撚完

沙卡拍高基連

有無tube 8 post link

MF有矛過到嚟

【】同羅馬數字係我廠post既獨特風格\口/

一攻一守

一過半場拎波班倫敦傻系就叫shoot

G持

每日一po

雲加一早擇定名

又新post

禾po左了

[/quote]

1001